1q題 古時冇google map D 人會點搵路

答案係 問皇上

因為皇上識路

咁娘娘都得啦...

9.3/10

LM睇負評

OK

幾好笑 又容易應用

咁點樣搵皇上

知唔知點解咩都要問皇上？

因為要皇上signal

咁公主都得啦

咁問老馬啦

因為老馬識途

2012 之前 都有 不過成日要 screen cap完 記一記路先出門

問路人已經得啦

皇太后、皇上同一個宮女喺御膳房，煮完飯邊一個死咗？

答案係個宮女，因為佢係咁叫皇上息怒，皇上以為叫佢熄爐，所以斬鳩個宮女

連登仔：*@#&%¥@%+*

但掛住斬個宮女最後都冇熄爐，最後成個花園燒鳩咗，哩個就係火燒圓明園嘅典故喇

太后又得啫

問李斯

好on9

咁我都得啦

我識你老母